有冇人成日濕疹痕到瞓唔著

嘗試早訓 10點 11點開始瞓但係每晚都係4 5點先瞓得著 唔夠瞓 個人心情又唔好 惡性循環 點算

之前有一排係，好彩公司有醫保去咗睇皮膚專科醫生。佢開咗有類固醇嘅藥膏同抗敏藥俾我。覆診一次，食咗一排佢隻藥，自己有需要嘅時候再去藥房買黎食，基本好翻曬。你可以試下睇醫生先。好嚴重嘅唔建議中醫，之前同事嗰女又係濕疹，係咁睇中醫係咁惡化，搞到要入院濕敷。

之前都睇過幾次西醫 畀我食藥同搽類固醇 搽完之後又返發 依家戒緊類固醇 食物方面已經食得好清 沖完涼同臨瞓前都會保濕 用緊carun嗰隻油 不過好似冇咩明顯幫助

我個陣都係痕到好辛苦 發覺沖完涼仲痕 所以之後我係隔日先沖涼同要凍暖水 最多每日洗頭洗面 洗頭個陣一定向前彎腰洗 因為俾水掂完我會成身紅曬 重要我已經唔用沖涼液
同埋訓覺我會戴手戴套 費事r損 痕個陣就吹手提風扇當r痕

我1月第一次生濕疹 中期就時好時壞 但痕到仆街情況就係由6月尾持續到10月尾 到依家終於可以正常沖涼 個陣夏天我仲擔心如果到冬天我都要沖凍水實死

西藥中藥都食過又搽過敷過 亦都買過唔同話醫好濕疹嘅cream 戒口都戒咗好耐 運動都做埋以上就係我依年對抗濕疹嘅日子

有冇去過驗血 做ige嗰啲test?

我問過西醫 佢話無用 唔好浪費時間同錢
因為我都相信自己係食物敏感 但以前係無食物敏感過 應該年頭抵抗力差又成日失眠 返工辛苦 一下子爆曬出黎

我戒咗半年口試食返同一樣野 又嚴重返

咁你好彩知道自己嘅致敏原 我覺得自己係對塵蟎+食物敏感 遲啲諗住去驗 成日瞓上床都好痕 瞓唔到

我都覺間房太多致敏源 兩個月前的起心肝換埋床褥 買埋兩set床鋪
我痕個晚會搽熱痱水 粉白色液體狀等乾就去訓 會無曬痕癢感覺 雖然好易整污糟床單 但我覺得止到痕訓到覺好重要

改下生活習慣其實好有用
我年頭先開始生濕疹
年中睇完醫生好返 同狂戒口 基本上咩煎炸野完全唔食
餐餐都食勁多菜，十二點前訓著，每日朝頭早都一定有屎柯，總之勁健康
近排一放縱又生返出黎

我咁大個仔第一次生濕疹，但唔嚴重，果種痕係忍得住，但唔可以用皂液果D沖涼，查青草油，幾日好返好多，幾乎無事了
以前生過嚴重既蕁麻疹，覺得尼種痕既程度太廢，不過有可能唔嚴重既關係，我覺得最重要唔好R佢就得。

我之前痕到訓唔到，要擦凡士林加保鮮紙包住患處至訓到覺

試下做完運動用松焦油沐浴露沖乾淨
個身會好清爽